人馬兒時係啜人嘅乳頭定係馬嘅乳頭？

惡夢係我個腦入面產生，但係點解我會唔知啲plot twist然後嚇親？

點解女人唔俾得人睇底褲但係又可以著bikini見人？

點解女人激嬲我係我錯？

點解我已經二十歲但係㩒"我已年滿十八歲"會覺得有罪惡感？

Man嘅眾數係men，woman嘅眾數係women，咁點解human眾數係humans？

點解無論我幾鍾意份禮物，道謝都好似覺得自己句thank you好撚假？

點解每當我行入啲鋪頭又冇買野，出返門口，硬係覺得店主或者石q覺得我偷左野？

點解當我返梗工，我會諗到好多好想做嘅活動，但係放假就乜柒都諗唔返，然後係屋企虛渡光陰？

點解係童話入面啲kiss個死左嘅人嘅男仔會受人矚目，俾人當偶像，但係現實佢地慘到仆街都冇人埋？

每當有人向我傾訴，我都會講"我眀，我明啊"，但係其實我唔明。反之亦然。

每當我想諗起一個好重要嘅hashtag嘅時候，已經遲左。

以下唔識譯

If Cinderella's shoe fit perfect, it would've never fallen off.

When you take your cup out of the cup holder, you become the cup holder.

Brushing your teeth is the only time you clean your skeleton.

Shower: every naked person I see turns me on.

咁我想問人馬系咪人獸交產生既野？

南韓嘅家長係小朋友跩嘅時候，會唔會威脅佢地話掟佢地去北韓？

我地唔記得野嗰陣點解會記得自己唔記得左野？

如果你唔同條友結婚就唔算係婚前性行為

點解女人"月經" 唔可以係冇血出嗰排？

係個腦入面同自己講野係正常，咁點解出到聲同自己講野係痴線？

當攝影科技發展得更好嘅時候，UFO好似少左黎探訪地球。

當Toy Story入面有隻公仔死左，啲小朋友係唔會知。然後其他公仔就要望住班細路撚死左嗰隻公仔條屍。

It is a deep irony that there are millions of lonely people in the world.

The voice in your head can scream, whisper and speak normally, but it's always at the same volume.

You have to be odd to be number one.

你up乜鳩

系，你老母

我冇野做係reddit抄過黎咋 可能譯得柒

如果灰姑娘對玻璃鞋係fit szie, 咁點解佢會行行下甩左隻鞋

根本條八婆就想釣金龜又扮到唔小心甩鞋咁

If Cinderella's shoes fit perfectly, it would never have fallen off
依句個潛台詞係咪話緊佢係臭雞?

我覺得係

我依生睇到女人祼體嘅次數應該比同女人講野嘅次數更多。

當我仲係細路嗰陣會覺得寵物困係屋企好悶，淨係成日係屋企食同訓。到我大個左冇再咁諗。

㩒完電話個home button之後唔記得要做乜 係現代版啲 行完入房唔知做乜。

人生頭十八年係lite，之後就要課金。

盲人會唔會怕黑？

去睇牙醫之前刷牙就好似臨入試場溫書咁。

哈利波特身邊嘅巫師有能力做咁多野個係冇能力等佢唔洗戴眼鏡。

We humans are so egoistic, we only care about our present selves, so we screw over our future selves and hate our past selves.

When you buy a bigger bathtub you have more bath room but less bathroom.

Spiders are the only web developers who are happy when they find bugs.

Based on people's assumptions about my sexuality when I beat them in a video game - homosexuals must be gifted at online games.

Imagine if we reacted to the deaths of scientists, mathematicians and inventors, like we do for movie stars and musicians.

We can probably get rid of any species on earth just by telling the Chinese that eating it will give you an erection.

We can probably get rid of any species on earth just by telling the Chinese that eating it will give you an erection.

鄧不利多同麥教授都戴眼鏡
可能因為魔法世界冇方法醫到近視/遠視

只要同支那人講食某種生物可以壯陽，咁應該可以令到個種生物絕種

依個一睇到即刻upvote左

正皮先

點解當我返梗工，我會諗到好多好想做嘅活動，但係放假就乜柒都諗唔返，然後係屋企虛渡光陰？

Same here

Showerthough

系你老母

知唔知仲有冇其他分頁有依類野？

啊

Your age is just the number of laps you've done around a giant fireball in the centre of the solar system.

Why is sleeping considered lazy while going to bed early isn't?

I hate Russian dolls, they're so full of themselves.

I asked my North Korean friend how it was there, he said he couldn't complain.

Is Google a boy or a girl?
Obviously a girl because it won't let you finish your sentence.

我細個聽個版本係踩到膠水定唔知咩癡住左

我比較想知點解過左十二點隻鞋無消失

幾好睇

人會覺得象俾老鼠嚇親好離奇，但係好多人都驚昆蟲。

如果你去打劫銀行，無論成功與否，你未來十年嘅生活都無休。

當我打"etc."其實唔係因為有太多例子。

大部分嘅清潔用品廣告都提醒左我最可以保持家居清潔嘅方法係唔好生仔。

廁所板凍好得人驚，但係暖仲恐怖。

坐落暖廁所板係間接同上一手個屎忽發生碰撞。

If an illegal immigrant fights a child molester, would it be called Alien vs Predator?!

If you step on people's feet, they will open their mouth, just like rubbish bins.

Most people are buried in suits and stuff so a zombie apocalypse would be a formal event.

If I was told I have 6 months left to live, I would approach it as any other deadline and probably just be lazy until the last month.

我都有諗過
唔係成套衫冇晒架咩

好難翻譯

花灑說：當見到每人個赤裸祼o既人出現係我面前，都攪到我濕L晒

Shower thoughts
返工日日睇

作為一個器官捐贈者，我死咗去比活着更有意義

Exact7ly
同埋好多原汁原味睇好笑啲

我喺屋企摺得愈耐，就愈似街邊嘅流浪漢...

花晒果個玩一詞多義幾有趣

打錯字

盲人會唔會怕黑？

龍懷騫咪答左你

連登第一個痴線post

留名

佢一個唔怕咋

小弟係reddit之類睇完寫返落黎架咋

去睇牙醫之前刷牙就好似臨考試前先通頂溫書一樣

幾有趣 留名

正野
我都有諗過呢啲問題

啲魔法好撚神奇咁可以令人變成動物、生鰓同埋變成第個人等等，但係就連少少短視/遠視都醫唔到

頂 有冇巴打得閒接下力 俾老豆叫左出街

啱啊

幾好睇 spider find bugs果個真係

高汁

可以短暫但唔可以永久

留個名 正個評

要睇去reddit睇啦 轉貼過黎做嘜春
利申 上reddit多過上連登

但係榮恩隻老鼠都變左老鼠好多年喎
如果唔係中左人地魔法令佢變返人，我諗佢係可以變過世

諗太多 唔比裝飾咩 依家d人又咪咁

戲院左邊定右邊個手枕位屬於我？

愛護動物人士食唔食動物餅？

局部天晴同局部天陰有咩分別？

如果鬼識得用行，佢地撞牆會穿過左，咁點解唔會由二樓跌左落一樓？

If God sneezes, what should you say??
(英國人(唔知其他地方有冇)見到人sneeze會講bless you)

Why do they call the little candy bars "fun sizes". Wouldn't it be more fun to eat a big one?

What is a picture of a thousand words worth?
(有句鬼佬野係a picture is worth a thousand words)

有時真係唔知啲人點諗出黎

Reddit 邊到睇？
幾有趣

Subterfuge dkowertjligktd

屌
用錯keyboard

Subreddit搵shower thoughts
有啲係以前睇落 依家好似唔見左啲
反而tumblr班仆街成日抄左過去仲齊
仲有好多on9網都有

搵唔到

明白

其實google shower thoughts都好多

好

地理

Where is Old Zealand?

動物

If a turtle doesn't have a shell, is he homeless or naked?

食物

Who was the first person to look at a cow and say, "I think I'll squeeze these dangly things here and drink whatever comes out?"

Who was the first person to see an egg come from a chicken's butt and think, "I'll bet that would be good to eat?

生活

If a candle factory burns down, does everyone just stand around and sing "Happy Birthday?" 好有畫面

聾啞人士一邊𡁻野一邊講野（做手語），會唔會都被認為冇禮貌？

點解唐老鴨平時唔著褲，游水又著泳褲？

點解高飛又係狗布魯托又係狗，高飛會綁布魯托去放狗？

What do sheep count when they can't get to sleep?

What happens if you get scared half to death, ...twice?

What if someone died in the living room?

幾正

好似係我另一個Post 見過巴(絲)打

依個都係類似一詞多義

Why do fat chance and slim chance mean the same thing?

Why do toasters always have a setting that burns the toast to a horrible crisp, which no decent human being would eat? 想問好耐

If peanut butter cookies are made from peanut butter, then what are Girl Scout cookies made out of?

晏啲繼續
眼盲

Yes 中醫師

咁留意我

點解借隻閪比我屌完就要生要死
明明已經畀左幾億你賺

人生馬戲團

輕鬆一推

高質post lm

加速唔該

誰人偷偷留下負皮

係街同老豆食梗和頭酒

If heat rises, then shouldn't hell be cold?

How come we say 'It's colder than hell outside' when isn't it realistically always colder than hell since hell is supposed to be fire and brimstone?

If electricity comes from electrons, does morality come from morons?

Isn't Disney World just a people trap operated by a mouse?

Can you make a candle out of your earwax?

點解薯仔炸左做薯條就唔當係蔬菜？

光頭佬會唔會生頭蝨？

點解格甩底毛唔開叉？

輕輕一推 晏啲再黎

好似yahoo膠問

係 我都覺

Men and God met somewhere, both exclaimed, "my creator!"

推

用黎sd比個中醫師?

原來hehe

收皮啦

開依啲post自稱做男人比較好

yahoo知膠個post 高汁d 你可以譯返左英文貼過去 除左食字個d

邪留丸嗰啲點譯

支持樓豬咁做

頂

依句我自己好喜歡

試下啦
抄低 過幾日上飛機有十幾粒鐘譯

毒撚留名

同老豆和好未

好返啦暫時
啱啱死死地氣請我食飯

Shower thoughts?

Yes

每次都諗起佢

蛋炒飯用蛋整
鹹魚雞粒炒飯用鹹魚雞粒整
咁西炒飯用咩整

...
>>> /r/shittyaskscience

依個好本土

做meme左下角條女會吞左行字

高質

Both ok ge

男人如廁後冇洗手同人握手等於人地握緊佢條J

9up下

屌 我啲朋友成日唔洗手

輕輕一推